
# Вводная информация

Основой проекта послужило тестовое задание с предыдущего собеседования.

На данный проект было потрачено ~14 часов времени.

К сожаления, не успел реализовать следующие вещи:
- unittest
- поиск по автору и названию книги
- удаление книги
- адаптивная верстка
- прикрутить реальный api (хотел за основу взять Google Books APIs)
- на рефакторинг был уделен час времени (в основном проведена декомпозиция компонентов, остался ряд костылей, небольшие проблемы с типами)

## Вводные данные

Был дан json файл с массивом объектов (books.js)

Каждый объект содержит следующие свойства:
  * id
  * author
  * title
  * description
  * tags
  
## Реализованный функционал

Приложение содержит следующий функционал:
- возможность менять статус книгам (to read, in progress, done)
- переключать вкладки
- возможность открывать книгу для чтения
- возможность фильтровать книги по тегам
